求解！老母做野嗰到唔撚俾戴口罩

我老母都算講道理
出街都會戴返口罩
但佢做樓面
啲客正正就係死撚都唔戴口罩嗰班
腦細話趕客唔俾戴
搞到老母都唔好意思戴
我又廢事老母冇咗份工
應該點做？？？
寫信去勞工處？？？？？

有冇區議員幫手？

罷工

會無左份工咁嚴重,樓面呀,出面好難搵工呀
無事既,最多咪死

咳足成日睇下比唔比戴

開名

係d客面前咳多幾下

標題開名啦on9

搵幾個人扮食客
行入去
臨入坐個陣大大聲講
"嘩屌，呢度d員工無口罩，去第二度食算啦"

開名啦屌

試下先！感謝🙏

窮係身心靈恆久嘅折磨，冇計啦。

你唔撚開公司名個post冇撚用架

呢招妙啊師兄

唔係大公司，唔想見到老母張相連埋其他人一齊俾人追擊